[科興疫苗光速到港] 中共疫苗外交，由香港開始，香港人做白老鼠

中共疫苗現況：
1) 中共疫苗在外國出哂事，外國對大陸疫苗信任度極低
2) 科興疫苗無數據，香港都要bypass以往疫苗採購程序，都要死推
3) 科興疫苗極速送到香港，今日到100萬支
4) 香港只有科興同復星兩種疫苗 (BionTech仲要取消台灣order)

中共想實現的事:
現在中共唯有諗住用香港黎做樣板，全香港人打完，無人死，香港的感染率低，是大陸疫苗成功了，第三世界可以放心用了。

另外什麼科學期刊的三期報告都是不需要的，又一招打殘外國的科學制度。

港共政府無話你知的事:
1)科興打兩劑只有少於65%保護率，如果全香港都打哂，還有35%既人形同無打過疫苗
2) 政府話有10億保險，打死打傷有得賠，但打過疫苗再中武肺係無得賠，出現機會率高的事，當然成為不保事項。

推

換曬做生理鹽水咪無人有副作用囉

某國要爆，等錢洗
咁D高官打果D係咩針？！

支持中共的右膠是非常多，但非支持中共的左膠更多。
不承認自己是人類的國家，不應擁有同等於人類國家應有的待遇。

不要再被左膠和右膠迷惑
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

placebo 安慰劑，打完還要全程帶口罩，才有保護
不過狗官既工作環境，染病機會絕對是零

香港今次又做白手套，更是全香港750萬人一齊做

全民參與第三期報告

正解

半年之後，中共大可用香港打針情況做大外宣，送科興疫苗俾非洲國家同亞洲小國

往生針

未必會打死人，但係無保護作用
中共需要唔係有效，係唔打死人
中共會用香港的低感染率黎spin到大陸疫苗有效

其實仲有
moderna(美國) 94.1%
AstraZeneca(英國) 62.1%
Novavax(英國) 89.3%
Johnson & Johnson (美國) 66%
Sputnik V (俄羅斯) 92%
covaxin(印度)

但係香港政府淨係會講最廢果隻科興同復星代理隻pfizer, 就算打外國野都要俾中共企業過河濕腳

香港政府沒有向港人提供這些疫苗

低感染率 =/= 有效, 台灣全部人一齊打支幾舊水既生理鹽水都可以打唔死人同時又好低感染率

復星霸左大中華地區個代理, 跟住唔俾台灣政府自己進口(或者叫水貨/平行進口), 成件事完全政治化

AstraZeneca好似都有訂, 但而家無曬聲氣得返兩隻同中共有關既疫苗

明眼人當然知道，低感染率 =/= 有效，但中共要推疫苗外交，就乜9都會做得出。

留俾三萬黑警同班港共膠官打

而家仆街到係WHO話有錢國家hold住曬世界大部份疫苗, 窮國既人無疫苗打, 跟住自己又係咁賣疫苗去d窮國家

係呀，初時話有pifzer，moderna ，現在失哂縱囉